覺唔覺拍拖做比人包洗費果方好著數

覺唔覺拍拖做 比另一半包洗費果方好著數

你既洗費比另一半包哂
如果付出果方唔肯為你出錢 或 AA制 就可以話對方唔夠大方，孤寒，小家，窮撚，充大頭鬼

如果佢一直請開，但請請下之後開口叫返一直受惠既你請返付出果方一次，又可以話佢計住計住，斤斤計較，孤寒度縮

但係被包洗費既永遠都 唔會比人話拎著數，搵人笨柒，孤寒，小家

古人孔子都有講
「付出者不應計，受惠者可計到盡」
所以拍拖一定要做比人包洗費果方，只多偶然1％回贈比對方唔洗等對方出哂

香港肯AA既女仔就俾人吹捧做好女仔
肯AA既男仔就俾人話姑寒，唔夠愛女朋友
This is Hong Kong

係咁嫁啦 你自己權衡下叫雞定溝女著數

聽到個女仔話比人請開 已經可以入friend zone
乞衣定做雞？
話我斤斤計較嘅話直接skip
可能我唔夠有錢到可以對錢咁大方
奉勸呢啲女仔直接搵有錢人
唔好貪人靚仔又要不時嫌人窮

yes

好

但香港好似唔包女士洗費，唔當自己係奴隸唔當女人皇后咁看待
好難找到女友

我有俾你屌架

好在我果個肯AA

真，女權又贏

一人請一餐點計

然後啲女人就大條道理屌返啲男人點解要斤斤計較even條仔已經出緊8成以上嘅洗費

8成講緊日常洗費
週年節日一定係男人請
禮物一定係男人送 送得平=仆街賤男

旅行又係男人出大份
女人出少少當正自己有付出

以前我都係咁諗
識左我ex之後
佢一時時AA 但唔見得係好女仔

堅持就得 唔好遷就
同抗爭一樣 妥協就一世
做男人 要有啲自信 有啲要求

一時AA 一時唔記得比返錢又唔好意思
慢慢就唔比

其實有個西比人屌就大哂??
有冇情侶係冇性行為，但拍拖洗費主要由男性包哂咁濟，女方遇然會1％回贈

你請一次，我請一次最好

男女都係
千其咪覺得另一半既付出係理所當然
受惠既要學會感恩，要讚賞同珍惜另一半
適當時候要報答返佢

互相付出關係先健康

因為受惠果方唔識感恩同知足
永遠覺得人地欠左佢

另一半包開二人拍拖既洗費係理所當然，冇做岩冇做錯
唔包就孤寒小家賤人

另一半包包下感覺自己付出過多想比機會對方付出，又比人話斤斤計較，計住計住

男人送禮安排驚喜唔係因為錢多
係因為在乎個女仔，重視大家彼此之間既關係

個女仔係好既一定唔會介意禮物質素
仲會唔想男方花咁多無謂錢係自己身上，唔會拎自己男友同人比較

如果個女人有咁既諗法
其實真正斤斤計較，心計重既係個女

想男人出大份，又想唔出錢，又唔想比人標籤港女，唯一犧牲小我完成大我

付出少少
-唔洗比人標籤港女
-唔係完全冇為男友付出
-繼續享受男人包份洗費

仲有d更衰格既港女會話自己因為拍左拖，出街多左，化妝品用多左，所以要男士包哂佢洗費，簡單d講就自己大洗入男數。

巴打係真男人